聽日就會跌 我話嘅

熊軍喺ifc跌落嚟